［17-12-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCPOPO

WHY SING SING SING....

空倉過聖誕

外交部耿爽 : 中国歷史上從來沒有把新疆稱為「東突厥斯坦」，更不存在所謂的「東突厥斯坦國」

口交日常

廢淡呀......

腳指short 9左

BC點睇
個市咁強

D7BC

DB STEAL A LIFE❗️

DLLM AR🖕🏻

好眼光

DB ar............

LLMISGISPT

夠薑穿埋十一月頂

Db!是咪唔返黎指引我啦

紅底 - Pepe the Frog pop up Store

【習皇出巡】隨時油站無油ATM無錢撳 網民怒吼：皇帝駕到，極度擾民

甴近平

老美就算回，唔洗幾日又彈返晒